邊個搞我師傅，我同佢死過！

歷史上第一單社運自殺預告

我師傅係錢

可能鳩達學過雙手互搏，左手同右手死過

要隻抽乎？

挑 呢個排版毓民都排喺熱血時報 陳雲之後
鄭松泰

好撚後悔叫人投佢 屌你又一個二五

打完齋唔要和尚lo diu

俾你搞左先我搞條撚呀？

邊個搞毓民我請佢打邊爐.jpg
安心上路啦契弟.jpg